唔同年紀階段聽Eason歌都有好多唔同感受, 越聽越有味道

<無人之境>

以前覺得係無法相愛嘅偷情歌,

依家覺得係一場好轟烈嘅愛情, 聽到心絞痛

好多歌都越聽越痛

還有甚麼可以送該給你
細個聽唔明想講咩⋯⋯
而家唱到入心

<月球上的人>

嗚呀

"好啦，跟住落黎唔多講...."

唱到第二句已經想喊

聽到連d吉他solo都係咁j,
真係連汁都撈埋
"遺憾不~應給你~"

咁叫聽林夕同黃偉文多啲喎

？

黑暗中漫舞

可以話歌詞係好大因素
但因為由細到大聽Eason,
由佢把聲場出黎會令我好有共鳴，一齊成長咁
當年中學聽嘅最佳損友，到依家聽一樣係會心痛

聽住Eason把聲唱出黎嘅每一句都好容易
Link去自己嘅人生

好感謝我嘅年代有Eason

不如不見 真係聽到心拿住拿住

我直情係唔想再聽呢首歌，一聽就會諗起ex 唔開心

我的快樂時代睇落好簡單 好似係後生仔去唱咁 但係其實個味道係要10幾年後回望你年少時先會最有感受 我諗eason可能都係年紀大左之後先真正體會到呢首歌

人來人往

好似假如將d歌俾sunny唱就會少咗果種火候
即使係學友唱演繹出黎嘅感覺都會唔同
我覺得係Eason 先俾到果種心絞痛我

我覺得係每個時期都會有唔同感受
一句唱咗好多年嘅歌詞，可能十幾年先發覺佢嘅味道

失戀太少

埋下理想栽種幻想

但開始會明白有個人係只可以放在心中

年輕想得太多

呢排不停loop緊The easy ride live幾首
失戀太少
黑暗人漫舞
Shall we talk (鍾意林子祥陳奕迅版本多D, 不過itunes冇)
活著多好
綿綿
低等動物
熱帶雨林

外加Get a life既最佳損友

佢英皇時期嗰種癲癲喪喪既皮下隱藏住傷痕累累既態度好正
同一個演會可以high大左咁唱活躍症
又可以好深情咁唱綿綿

林夕講過Eason唱歌係用感情而唔係用技巧 所以Eason嘅歌係咁入肉

癲癲喪喪但皮下隱藏住傷痕累累

少聽廣東歌，但Eason一配林夕、黃偉文真係唱到個味出黎

因為係Eason 所以先演繹得出果種感覺